懂得的真太少

😊

談情如像遊戲

不緊要。。最怕